有冇人覺得食早餐好重要？

冇食成日都會好唔自在 冇乜精神

覺, 唔食會覺得梗係差緊D野

食完會好急屎

食早餐補充下血糖, 可以精神D

冇食好似連轉數都慢啲